【惠康】香港分區合併討論區(3) 4月先加人工

以下係員工術語翻譯表。

【職位】
RM：Regional Manager區域經理 （管～50間舖）
AM/主任：Area Manager分區經理 （管10-20間舖）
SM/大佬/正記：Store Manager，分店經理。
ASM/副記：Assitant Store Manager，分店副經理。
DM：Department Manager，特色店舖專有職位，大致等於惠康ASM
STM：見習店舖經理，半年實習期，期滿及考試合格會升為ASM/DM，詳細資格請瀏覽官方網站
SC：Store Controller，分店主任 惠康專有職位
SS：Section Supervisor,有再份不同部門如乾貨部、收銀部、新鮮部
大家姐：收銀部SS
姑娘：GC/SC級或以上女職員
X 生：男高層，通常經理或以上
SSA：高級店務助理
家姐：收銀部SSA
SA：Store Assistant，店舖助理。
PTSA：Part-time Shop Assistant，初級店舖助理。唯一part time職位
。

【貨架】
Mini-top：迷你架頂，即係貨架架頂。
米台：放米嘅貨架。
End 架：貨場貨架盡頭既橫向貨架。
棟位：一棟棟嘅貨品。
水櫃：通常近收銀位賣飲品嘅雪櫃
開口櫃：唔密封嘅雪櫃
奶櫃：放Dairy Products如芝士、奶、乳酪嘅雪櫃
肉櫃、菜櫃：顧名思義

【貨品】
乾貨：擺放喺貨場嘅貨。
濕貨：非乾貨如蔬果、冷凍貨、雪藏貨
J-Line：一 d 平時冇賣嘅貨，係個倉分落黎先有，牌仔上面個期數隔離會寫住個 J 字。
S 貨：SLOW MOVING ITEMS慢流貨，全惠康每日鎖售量少於5箱，會自動補貨（理論上）
Mark down 貨：即係有張黃色價錢 label 黏左喺上面嘅貨，擺放喺清貨個貨架度。
R貨：特色舖貨品
C貨：公司貨如First Choice,特惠牌

【貨品資訊】
MSI：即係 Product Code，由 6 位數字組成，牌仔右下角嗰串數字就係嗰件貨嘅 MSI。
標準價：一般黎講賣嘅價錢，類似廠商公佈嘅公價
特價：較標準價低嘅價錢。
單件實價：較標準價低嘅價錢，但呢個係買一件嘅價錢，買多過一件的話會再平 d。

【價錢顯示】
牌仔：即係貨架上嘅價錢牌。
Poster：即係棟位上寫著價錢嘅黃色 A4 紙。

【店舖區域】
貨場：擺放乾貨嘅區域。客㨂貨嘅地方
生果部：新鮮食品區。
寫字樓：經理室。
夾萬房：擺錢嘅地方，喺邊唔多講，保安問題
生果房：新鮮食品部嘅貨倉兼處理生果嘅地方。
特別櫃臺：即係魚檔、壽司檔、燒味檔嗰 d 檔口。
茶房： 員工休息室
倉：倉
貴價房：擺貴價貨地方，如鮑魚、烈酒

【店舖用具】
Pi：全稱Roll Pallet, 籠車
紅車：用嚟落貨嘅車，適合遊走於窄長嘅通道，需要一定時間訓練先可以自如運用
板車：紫色嗰部手推車，常見於新鮮食品部。
洗地車：橙色嗰部用黎清潔地下嘅車。
船：好長嘅板車，截貨量約半Pi
柯打槍(HHT)：Hand-Held Terminal,功能廣泛嘅手提機器，可以射出一條Laser scan barcode，
上至落柯打(落貨)、打卡、盤點、退貨、Shrinkage都用佢

【宣傳物資】
Code Week：即係一年入面嘅第幾個星期，由星期五至下個星期四計算。

【活動類】
存貨：盤點，1年3-4次，將全舖所有貨點一次，存貨正日會有存舖隊同其他舖派人幫舖，但之前要自己點曬所有倉入面嘅貨、米台貨、生果、蔬菜、雪櫃貨，工作量十分大，而且存貨數據影響經理分紅
行舖：比SM更高級嘅人落舖睇下運作情況，惠康嘅各級老細特別鐘意行舖
幫舖：去非所屬分店幫手，常見例子如存貨、大老細行舖
打卡：唔洗解釋，返工放工食飯都要打卡
做次貨：將次貨(通常係爛、過期)用柯打槍逐一輸入，然後存送去電腦，之後就可以回倉
做Shrinkage：所有不能退回乾倉或供應適嘅次貨都要做Shrinkage，包括所有濕貨、生果肉食、不能退回供應適嘅次貨過期貨
落Order：惠康最主要由乾倉(ATL)同濕倉(WFFC)供貨，每日於指定間內按舖內貨量用柯打槍輸入想要嘅貨量。另有街貨由供應商直接供貨。

【其他】
ATL：乾貨倉
WFFC：新鮮食品中心
TCC：同惠康合作整印花換嘅禮物嘅公司，通常引申指印花換領嘅禮品
Dairy Farm：惠康母公司
------------------------------
舊 POST：
1：
2：

倉：倉

Speedbird 巴打提供嘅 (好似係

笑到我

五毛

留言d人click入去望都係怪怪

做實Q仲好

留親言d人唔係外表奇怪就係新移民

惠康係升得快，但你有料出面一樣照升你

暫時有幾多人辭左職？

你reject stm,惠康班死忠有冇罵你傻

寶巴返工好似好得閒

好眼訓

笑到我肚痛

誠實豆沙包
畀人del咗留言未

仲喺度
未畀人 block

其實「搵工一族」個 page 係咪牛奶公司開
我發現佢入面 d post 全部都係惠康同 Marketplace

似係了又有人回覆

無.但有問點解唔做

Lm

咩page

你點答
你話廢事做你呀頭

Reject大法好 諗咗咩工未

又路過

邊度嚟？

禾x

yup

無點答 .話出去見識
之後個sm話 如果之後想做番 可以搵佢幫我apply

應該唔會再搵反佢

你reject stm會見到sm
即係返咗幾日❓

識知遞咗信嘅巴打寫咩理由

辭職信唔洗寫理由的 不過老細問既我會照直講 人工低同工時太長

夠sha卜

快雀巴快啲遞啦，離開血汗公司

公司冇當員工係人

同意，上面高層當啲鋪面嘅人係狗
個個來行鋪，啲人就驚餐死、仲要扮做得好好
惠X工正垃圾

啲正記要我地扮做得好果下先仆街 一收到風有老細係附近行鋪 就即刻叫全世界唔好散貨 收撚晒啲野入倉 全部一齊拉架 做埋啲自欺欺人既野 等老細以為我地好得閒 唔撚洗做咁樣 啲貨會自己走上架既？一搞就搞你個幾兩個鐘 之後又無黎 晒時間

今日個RM先行完舖 先係度屌姑娘話整翻好個架唔好周圍擺啲貨
個姑娘見我黎買野就即刻係checkout度係度屌佢做乜柒嘈生嘥 下次佢管呀

我個陣成日都係咁
咁搞至少遲一個鍾收工

示範舖

電腦有份辭職信 打返個名 改返日期職位 簽個名 搞掂！

新名？
定新巴

總之依家過完年，出埋雙糧，大家無藉口唔走啦？

唔想日日老闆行鋪執齊死就走啦

B2b sales 如果請既話

改左幾次名 第一個post已經喺度

得鳥哥仲做緊

月尾劈炮啦
人總有墮性

改到都唔認得

只要睇返會員no.

細個讀書做過下pt

其實我都唔明點解要做惠康
後生仔去做下Uniqlo Zara 咁都13000 8日假
點都輕鬆d掛？

女都多d

咁都叫墜？我每日十二個鐘 你話有兩皮幾都話 得萬五真係唔抵屌

係人都知惠係垃圾工，但轉工都要些少時間

又星期四

收哂新年野未

做sm有幾多錢人工？
有冇佣金花紅個d?

18-3x k
有

轉工價錢ok
但d科fail左

洗我收架咩

要重考定重讀

重讀

Ive考試唔係靠背就得架咩

我轉科算

咩科

你就好

唔講

你讀左幾耐
有得轉架咩

IVE 考試唔係咁容易架，洪師傅
利伸：IVE 仔，GPA 有 3.85

癡撚線
實係青衣ive

你估錯，我屯門的

屯門
學校奇蹟黎

Gpa 3.85

可惜我仲喺惠康做 PTSA
究竟有咩工可以好似惠康咁方便，淨係番星期六日

諗唔到
一係馬會囉

去第到讀

mtr？

可以架咩

師兄

其他院校

ive睇反今日網上

選科
應該冇completed個d就收左皮？

唔識呢d

好似係
我班有個已經衰咗科maths

屌 我就係

我嗰班有半班炒上個 Sem 科英文

英文唔難姐

又行惠康

學ceo行鋪

行舖

我屌你

你地有無申請八達通積分

冇

有人試過幫客用曬d 8達通積分

有冇巴打知道小西灣間Superstore幾時開

巡視業務

17/2

你問黎做乜野
Btw 當我無講過

自己睇email la
終於收工

收工x2

識人做小西灣 佢話做到癲撚左 所有全職要連續返兩星期 連例假都唔比放

新鋪仲要係咁做show

又夠鐘翻工

和你分開一百年
捱過今生才遇見
拉扯著那根線若切不斷才好好發展

做咩事

辭職呀

新工拎多左1200蚊
但pt個到全fail

fail 2科應該換科了

你有好工啦但

原來寶巴咁年輕，進修讀緊IVE
咁即係十幾歲已經入咗惠康

18 19 到啦

好能後悔
回到過去我一定唔會黎做

尖咀站呀叔放火
祝傷者早日康復

第一日落馬場做
帶定嘥老豆老母畀人去關愛

如何回到當時

18、19 歲嘅我，啱啱考完 DSE
就入左黎做 PTSA

17歲入去做 嗰個歲數根本上冇咩工好揀
利申 而家18

咁後生

每年完咗dse實有啲新血加入

人生巴咁後生🤢🤢
我只能被稱呼做姐姐

原來你係絲？

絲都做惠康 收銀

我係真絲

話說某日收舖
有個細佬係checkout同我講

多謝叔叔！

我屌呀

以為係紅絲

以為係紅巴

btw,做惠康既男仔媾你
會否reject？

絲打邊區

細路叫叔叔都冇咁嬲
最嬲都係 d 廢中廢老叫你做阿叔
我叫阿叔嘅話咁你係咩
明明我年紀細過佢地咁多

利伸：20

係咪你地個樣生得老啊

葵青

屌 我都試過
叫我uncle

我係真巴

我20頭，啲老母叫啲細路叫我叔叔
我會叫佢叫返我做哥哥

pro dip同highdip一樣資歷架構4
但pro dip讀少人地年幾

最重要睇對方性格同品德

我sm未夠40 然後畀個60既啊姐講
啊叔 邊度有元寶蠟燭呀

工作唔係最大先決條件

我講心唔講金嘛

好少有
師姐

收鋪個時問

我識幾個係度食係度屙

40叫阿叔都情有可願，廿幾叫叔叔真係

受溝ok

鳥巴，我都想識你啵
好有興趣探究你點樣渡過惠康生涯

真係
絲打ptsa 做咗幾耐

2012年考完AL開始做～
2016年頭收檔

有幾條友厄蝦條

我早幾年收檔了

同屆AL
你做咗4年
其實我都係做咗年幾
Btw 我telegram 係speedbirdlihkg

辭職個刻心十分爽
店SM好憎我
但AM留我，其他店SM 叫我過檔
激到我個sm

大把啦
呢行男多女少，有妹妹仔做仲唔狗衝咩

巴打地位都唔錯
我走應該冇人挽留我

你個Area有個係厄蝦條

留名
小心被起底

去元朗食飯見到疑似
tm區培訓員
好能肥

我個年代會考

邊個area

do u know who is 咩kee
fat

唔識

我個都係

某trainer

屌 打場左場 激到我死

係高登見到個post話想轉工
問惠康百佳人工
仲話想做全職

前ptsa 表示 花生

大把啦
我溝都溝唔到

細心諗 留你只是俾個獲你踩

俾心機讀書就唔洗咁

入政府

推佢一把

煩緊睇車d野

寶巴咁有錢買車

又換車
轉左工就撈得咁掂

加1500人工架 寶馬哥
梗係睇車

但有2科炒了當安慰自己

我都想有人安慰
琴晚無啦啦俾ex罵 痴9線

我都想買 但係呢份工應該擺多過揸

買完又要搵地方泊車
有d唔負責任嘅撚樣通街泊通宵阻住條路
我有個朋友見到呢d情況會報警叫差路黎抄牌
心都涼埋

真.我成日見 一到凌晨一堆車鳩拍
利申車牌都無

又要延長畢業時間

揸車好花精神

咁撚有米
幾時部寶馬

寶巴有無其他投資
定係單靠人工儲到買車嘅錢？

買d錢七咋

3，4皮內

無知一問 咩叫錢七
高登女兒錢七就識

Mazda3真係好好丁

馬6啦

隔離萬寧post真係笑死
講到自己好辛苦 辛苦過惠康 .
11-2點收工已經叫春

佢地憑乜嘢話自己辛苦過惠康
開舖遲過惠康，收舖又早過惠康
賣嘅貨品種類又少過惠康多多聲
佢地又唔會好似惠康咁要通宵到第二朝開舖
完全唔明點樣叫辛苦過惠康

搵人寸9下佢地啦
屌萬寧咁撚多冗員

返左5年萬寧你問我答

唔好意思見到眼遮火 搵人幫手提點下佢幾幸福
克制理念冷靜咁屌佢呀

*理性

真係以為自己好辛苦 笑死
叫佢黎惠康砌個米台佢驚佢喊

已屌

馬6cc大牌費又貴一截
不過仲好丁

寶巴係28卡睇markx

惠康巴打全面進場

笑撚死，話AM嚟要執場，講到惠康唔洗咁
惠康咁撚大個場，淨係拉架都拉死啦，仲要大部份FMCG貨侵都侵到仆街啦
唔好彩喺重點舖做真係三兩個月就大老細行舖

屌佢老味講到得萬寧好慘咁
未撚做過惠康話惠康輕鬆喎 仆佢個街

未做過人地份工就話人地份工輕鬆嗰啲真係抵畀人屌

我而家做sales 放假要番惠康頂人開門

聽日又要6幾點起身

點解仲唔辭職

多巴做到副記？新年完仲唔走？

老細/HR：都係廢，我請個大學生唔好？通街都係

見到呢到 我都唔記得自己邊年考 一睇返成績表 原來2011⋯⋯好老...

時日太快

聽聞九龍區有幾個副記遞左信

Btw早兩三個月前去左西寶上新鮮食品堂 同行十幾個副記 有幾個都話新年後走

走左咁多
搵邊個頂上去
Btw應該會有一堆傻豬豬入行做stm

因為有8日假 .搵4日拎下錢

我ptsa咋.岩岩reject左個stm

識諗嘅都唔做啦，一份脫離現實嘅工

出去識女話俾女女知做惠康真係

做惠康連識女嘅時間都無
又點會有人問你做邊行

Sad but true 比你做到正記都係咁話 人地表面尊敬你 但現實無人人睇得起你

如果後生坐正咪有前途囉.你話去到三廿幾四竹先上 真係無用

我個間有個檔個仔係金管局做 .六萬幾一個月

正記反8-6 十小時都唔是人做

但我個area有個死肥仔90後副記坐到呢個位好似得天下咁
沾沾自喜，成日發惡鬧人、指人做嘢
好享受無學歷看似有權力嘅職位

惡極咪又係惠康
比客屌 咪又變死狗

遲下人都冇仲睇你點惡

又追更

叫個副記食撚屎啦

自己做埋佢

嗰個副記由做SSA開始已經鬧人～
做咗副記仲唔一朝得志

我個間又真係無呢種正/副記
我個d好多都好玩

我以前鋪頭個個都係
AM又睇起佢叫佢參與hkrma
自己又冇料 執圖又慢到死
俾人格硬推上去，結果冇料到自己辭職

宜家見到我頭dupdup

屌你老母啦香港啲超市，啲野貴撚個閪咁，又垃圾，屌那星. 真係搵鬼食

哥倫比亞絲打好似知好多野
爆多d
睇下爆唔爆得中我個間

搵都唔夠食 陰公

齊爆就得 勿起底

食乜嘢

惠康好興呢種人
用鬧人嚟搵自己嘅存在感同地位
出到去根本就係垃圾

杜巴都係Area 12?

好彩無人敢鬧我

個90後副記個SM日日返工煲劇同傾麻雀經
間鋪又有個「半全職」母儀天下，做武則天

係啊

我個間個sm同asm成日都好似好忙咁
唔通佢地蛇王我望唔到

咁佢哋勤力囉
好想知杜巴做邊間？

我係唔會自爆

咁你都爆其他料嚟聽下

Sm之前成日針對asm
每朝都影d相上群組話呢樣做錯 個樣點解要咁做
又串佢點做主管 咁小事都做唔到
雖然無開名 而且夜更有2個主管
但明眼人都知係邊個

知道邊個唔好講岀黎

唔知

有時都幾同情佢
但有時又覺得佢做得副記點解咁小野都做唔到

有個中年大叔做第三個位，個樣長期嬲爆爆，好似好燥底咁，肥同帶眼鏡嘅

影相上group真係好撚仆街, 同當眾批鬥冇分別

究竟係邊個？

不如你又講下你識邊d副記
睇下撞唔撞得中
唔好開名 有堆撚樣芒緊post

我基本上知哂成個area嘅副記
但真係識嘅唔多，即係我識佢，佢唔識我

啲副記或SC好鐘意露底同露股，以前睇到都唔好意思

係 好那多惠康cd rm

話知佢，反正都無做好耐

有個ptsa成日將條褲著到一半
又唔肯拉高佢
半個屎忽露曬岀黎
見到都要洗眼

我次次返工行過某間鋪，都見到個副記條褲淨係著一半，好似一路行一路甩咁

好有衝動扯甩佢條褲

杜巴做大鋪定細鋪？

同人生巴一樣 細

咁你哋知唔知邊個係母儀天下嘅「半全職」？

聽都未聽過

咁知唔知邊個SM掛住煲劇同傾麻雀？😏

反正你都走左
直接講鋪名啦
或者講下個間鋪附近有咩地標

嗰間惠康有個特點，成個area得佢一間有嘅

你個area我唔熟
利伸唔同r

路德圍？

舊時我地sm咪係

其實我嗰間唔細
不過啲業績真係好唔掂
Sm同asm又冇興趣處理

人生巴唔係荔灣咩？

唔係，路德圍係荃灣區
Area 12得一間鋪係有一個好明顯唔同嘅特點
（同個面積有少少關係）

有壽司賣？

無壽司賣嘅
據我所知，Area 12應該有兩間鋪有壽司賣

美景？

26歲的年青工程師於上周二(7日)，於旺角上海街的惠康超市內，於一名女職員身後露械並自瀆，結果被女職員發現，全程亦被超市的閉路電視拍下。工程師羅靖德今在裁判法院承認一項作出有違公德的行為罪，裁判官將押後至2月27日判刑，期間被告須還柙等候其背景及社會服務令報告。

on9
惠康d呀姐都好j

可能係pt妹妹

痴線佬

能人所不能

荔灣嗰間我去過 2 次
真係冇乜人行

法官：被告嘅行為十分嚴重，必需判以阻嚇性懲罰。本席現正宣判，被告需要切除下體，一生不得再打丁

美景屬於青衣區，唔係area 12

Baby store?

間鋪喺山頂，完～～

附近係安柱中學個間?

嗰間都係山頂，但唔係呢個山頂

學生想搵pt 幾錢嫁一個鐘？

附近有幼稚園又有小學又有大快活個間？

38-42

間間唔同價，最低 $36 起跳

杜巴你仲知啲咩？👍🏿

你新手入去做肯定得3字頭，有幾低壓幾低

煲劇SM、武則天「半全職」、同一朝得志90後副記都喺嗰到

個間有兩層咩?
同埋有d咩係其他鋪無

唔一定嘅，都有4字頭
不過做馬會好過啦，如果夠18

咁間鋪應該執得 除非啲細既好砌得

3字頭狗都唔屌啦

我37咋

就係兩層

其實A12係邊區

葵涌區

得閒過黎巡鋪

我會去光輝圍買煎x三寶

一蚊一件
前2日先食完

去時裝店45一小時
一小時食飯

加埋炸脾的確好抵屌

我依家喺光輝圍附近做

雞翼
好想食啊

政府合署？

食得多條利生飛滋

日日食咩

上次叫左十蚊炸魚蛋
生飛滋

生係口好過生係面

唉屌 點解我成日做埋d on9野

我由細到大都好小生暗瘡

我地要開兩部機既時間真係唔多

咁撚好做都要呻？ 生意一日應該十萬都無啦

雖然你啱，但不再自爆了😳

我都做過呢d
往往係人事問題

d人唔做野，奶共
唔適當時候做唔適當既野
都係死

食飯換咗衫都要畀人問嘢

情人節翻工揮手

見到好多情侶

拍緊烏英

一街情侶 同埋花

周街拎住扎花唔柒咩

好多黑絲

好多棄嬰

有冇巴打知道毒撚做收銀做唔做得黎
我係毒到唔敢同人講野嗰啲黎

咁你都係做貨場好啦

我去見咗工未知有咩做 42/hour
係怕比收銀我做

42仲高過我

黎我度in 仲高都得

14區咁遠 不了

屌 做左3年都係38 我個兩個fd都得係得36

我今日見兩間都係42

可能我pt

我夠係pt
你邊區

36咪做啦
求其一份工都高過佢

深水埗

我見幾間都寫40~42

邊間
我識人喎

有條龍嘅商場

其實鋪頭係咪成日收唔齊貨
同你地有無對收貨單？

經常收唔齊
試過俾十條檸檬茶冇左

maths要數得好清

14 沙田？

見好多中坑做

果然係咁

341826俾撚左一箱薯片我
n年前

無所謂啦 我自己都係個學生仔

執貨好撚多問題

我唔係14
我唔會自爆

中坑自己小心d
呀姐更加係

毒撚無人會同我講野
無咩好怕
btw 我會留意下

幾時返工

到時d呀姐問你咩，家庭背景乜都唔知就得

我果間開到$46
有兩個又係毒到唔同人講野 連客問佢野都唔撚比反應

屌 識人做惠康倉 都係鳩做嫁姐 不過鳩得黎有個譜囉
唔係倉呃你 就係你呃倉嫁啦 DDR咪又係鳩作 不過識報既話好易呃到 我個個月最少呃到兩三皮 最勁果次十皮 生果都係

我第一日收錢就short$400（不過我肯定我無錯 我部機3個人開過 佢地話係我）都係小事一宗啦 睇間鋪既規矩啦 好既家姐會幫你搞掂 唔好既就要你比返出黎

乜人都有嫁

求其貼個code話錯已經係
同埋d大lock野

有時都要登出

星期六

明白

小心一切呀

好想知你點開聲問職員請唔請人
講到自己咁毒

屌，做個part time其他人得鳩閑搞你咩

一行去問就問中分店經理

登出都唔會知邊個少左錢嫁 除非你清一次機先搞比下手 但浪費時間

好難講 好既副記/主管咪唔理你囉 唔好既就捉埋你黎散貨 比晒啲野你做

我要連踩19日先有得放例假 係咪告得？

利申 今日先得9日 好難捱

病假

仲有d同事

好似話會補就告唔到

建議星期四放

如果佢星期四放到就唔洗踩十九日啦

病

翻黎上牌鎖門啦柒頭

有冇巴打知1個月通知期點計

書面通知日計起一個月

果個月1號比信 就做到果個月最尾果日
月中比信 例如17號 就做到下個月16號咁樣
2月1比信最抵 因為得28日

Btw 建議你盡快遞信 拖多一日就蝕多一日

咁28/2前遞信

28/2遞係咪返到27/3

係 1/3就要31/3

咁靜

[quote]咁靜[/quote做撚死曬

今日有新鋪開張啵

就係你之前幫開個間?

聽講am又會有升遷 有無花生？

有無睇七警判刑
大快人心

坐兩碌

比人知係老警入去坐
肯定日日爆菊花

屌佢老婆

講左咁耐有圖未

可見警隊文化

好似有個大左肚喎

咪咁變態啦

有無人知惠康office工好唔好做

你試下咪知

有無巴打知又一村個間好唔好做

lunch 時間好多學生
好唔好做就唔知
但我就係附近讀

聽聞流失率都幾高

客少 貨少
會一腳踢

總之同惠康有關嘅工都唔好做

咁係即係想我冇工返姐

做住先囉

我垃圾中學雞
有咩做咩

做住先啦 夠18歲未

咁細個都反office？

唔係 聽日返第一日門市

屌 好想大把大把咁煎死我個做差佬嘅中學同學
醒啦仆街

祝加油

警隊搞成咁真係多得689

多謝巴打

Am唔係直升Rm 升左做sam先 senior area manger

但其實幾好做 marketing同fresh food department果班都幾輕鬆

屌仲有成班護主犬真係做乜柒

聽日等你分享
記得硬淨d個人

呢d職位係有

每次有少少想轉工上網搵job ad嘅時候就會見到某幾個post又請人

反幾點:

前線就咪做啦

人工有幾多

好撚閪鳩柒攰呀屌

仲有8日

8個字佔5字都係粗口

病假啦

寫字樓應該好前線小小

Day off

今日有個濕鳩客買咗好多嘢，問我地有冇箱
咁我地咪諗住比個蕉箱佢囉
跟住佢話個蕉箱穿㝫唔要 (個蓋同埋個底有個好大嘅㝫)，問我地有冇其他大箱
但係我地都冇其他大嘅箱收埋
跟住佢就喺度嘈
你地係咪收埋晒諗住攞去賣

我心諗，係又點唔係又點
D 紙箱係屬於惠康嘅財產，畀你係人情，唔畀你係道理

乜而家 d 人求人求到咁嘅，以為自己畀咗錢就大撚晒

利伸：純粹路過聽到，好彩佢唔係煩鳩住我

好多撚屌為左慳五毛而攞箱 猶其是揸車撚
呢啲都算 擺車尾用箱係好裝啲
屋村鋪啲裝修搬屋撚先最煩
又要大又要靚又要好拎 eg蛋箱
自由行鋪啲大陸狗七人車蕉箱扲完六七個仲問翻你過唔過到關先好笑

仲有 有啲鋪要俾清潔費商場幫你收皮
正宗收錢攞你啲野去賣

每個月$1500畀阿叉收皮

咁正 賣完仲要自己袋

荃灣間superstore成個迷宮咁

仲要唔要人收紙皮

血氣巴收工未

英皇？

係

個出入口

入工程界啦
政府大把基建養我哋

cap水基建
如果理科底就去讀工程

放咗不過攰訓咗姐
昨日靜係拉架同上貨
10個鐘做5條街

不過企十個鐘真係好攰下
好彩靜返星期六日

可以準時收工已經好撚幸福

第一日就反十粒

係呀
唔想返一至五 怕返唔到學 星期六日又冇野做咪做多啲
等錢洗又唔想打散工

第一日反工感覺如何
好似冇架頂嫁喎

翻邊間

上面有講

冇架頂係咩黎
感覺正常係攰姐
應該好快會有你地上面講嗰啲閪野出現

巴打你係邊間做

貨架 架頂
你去細鋪應該見到

有架頂呀 滿晒

我識你個經理 起底

姓咩

羅

分區

今日又反？

係返緊

得閑探下你跟手整單投訴

高抬貴手

其實無人會理你 得閒去探下你

食飯未

巨龍中心舖

今日買左2包金象米
以前見個女ptsa變左個姑娘

因為無人入 咪升人

6點已經去咗食

來吧來吧
未驚過
最好炒埋我

感覺如何

邊區
我又識一個ptsa->tm

算係咁 ptsa 預咗比人點
不過休息唔計錢 所以要死做爛做到食飯 10 個鐘做調味料嗰邊同油同埋罐頭 仲有其他
上貨架同拉架

休息點唔計錢？要你打卡先休？

食飯打卡就話姐 休息都要打？

我冇問清楚有冇錢 不過我見合約寫茶歇時間唔記工作時間咁應該冇錢

我淨係問咗食飯冇問集息

我無睇過份約
不過我覺得休息時間應該會計埋錢

你唔打卡照去食dinner

我未有卡
但經理話食飯休息都要搵姑娘

事實係你冇打卡clock out就計錢，所有嘢都係TAS作準
而ptsa食飯係唔洗打卡嘅，所以半個鐘食飯係有錢
你嗰日嘅人工係計你clock in 至clock out 期間

同佢講聲啫，驚你食耐咗 ，真小家
TAS係冇得手入食飯時間，亦都冇得一日分兩段時間入，放心食飯有錢
而到你有得打卡嘅時候食飯亦毋須打卡， full time先要打卡

我嗰間啲ptsa好撚柒鳩hea

經理同合約都話食飯冇錢

洗鳩理佢咩，總知你唔打卡就有錢
可能驚你死磨爛磨唔出去做嘢先昆鳩你話冇錢

返十個鐘實際上搵得8個鐘嘅錢
係街食飯都等於我做一做鐘再加食飯冇錢 休息冇錢（好似係） 所似要做到食飯先順便休息

如果到時佢真係叫你食飯打卡，辭工把啦，我真係未見過part time食飯要打卡

你個經理都好撚刻薄

ptsa係咪遲工都要做多一個月

係問咗食飯冇錢
休息有冇錢真係冇問

未做滿一個月即日遞信就走得
做滿好似一星期通知

佢所謂嘅一個月係一個月做4日都叫一個月

昆鳩你啫
總知你唔打卡就會計埋糧
月尾會叫你簽份TAS，有曬你成個月工時
記得睇清楚先簽，以防你經理玩嘢

E.g.
1. 改返工放工時間
2. 改編更時間，明明編你1000返，但佢改咗1200返咁就會計少兩個鐘，因為早過佢編更時間係冇糧出。佢話食飯唔計錢可能都係用呢招編遲半個鐘更 （如果真係咁度縮嘅話你都係辭工吧啦）
3. 有時臨時叫你早咗返佢可能唔記得改咁就會呃咗你鐘
4. 有時部打卡機會壞，send唔到TAS, 所以'實際'時間嗰欄冇數據就要睇清楚'確認時間'嗰欄有冇入錯

其實係

乜原來食飯計錢架
我家姐經理都話唔計錢 食飯要打卡先好走

經理d野聽一半好了

彩佢都傻啦垃圾經理家姐

佢自己食飯一樣有錢落袋

下次你照食
散完貨去食飯叫你打卡
你就話洗個手忘記執紙皮

我真係會唔記得

巴打揸車

其實pt仔係咪夠鐘就走得

唔夠鐘都走得

唔撚係掛，我重來冇聽過part timers要打卡食飯

Ffc大佬

新鮮食品倉

識你既其實好易起底
大家唔好咁玩命啦好無呀

怕咩
我都真線自爆咗

我都有

巴打好高

唔係我黎

我返星期六日

改名改到唔知邊個打邊個

食飯打卡 +1

嘩屌
過我間度做啦

之前冇凳坐單新聞仲同人講話有半個鐘有薪休息時間
真係極醜惡

巴打係邊做
食飯有錢又有得休息我可以過黎呀

港島區喎

咁算鳥
我做到夠錢就走人 (6月左右

你唔係元朗咩

唔係

以為係添

港島區咁遠
我而家番美X 都嫌遠

利伸：屯門撚

返咁嘅垃圾pt唔值得曬錢車
點解唔做返屯門

唔係我黎
見到有傻仔post上fb咪

寶巴 你有車有樓
一轉行就撈得咁掂

美田定美林

車錢都蝕埋

咁遠打j都冇力

gpa 1都冇呢獲hihi

唔信會有

當初我係喺寫字樓見工
佢問我可以喺邊區做，我咪答佢屯門、元朗、天水圍、荃灣
跟著佢又問我美X 得唔得，咁我諗住求鬼其答佢 OK
點知仆佢個街就真係掟我去美X

不過算 la，反正 d 經理主任都幾好人，埋人工又高過喺屯門做，咁咪繼續做

美乳 ？

大美X

情色巴打做左幾耐

就黎 2 年

咁耐

好耐冇落過大美送件喎

我都做左2年幾37蚊咋屌佢老尾
準備唔撚做啦
仲要大鋪

過黎我到做 pt 仔都有42

彩園？

我而家都有 40
37 真係咪撚做

咪搞

執圖執死人

我鄉村地方

我果度有牛

我都係

聯和墟

邊到黎

粉嶺

屯

市？

再講就自爆.但唔係.
係個區

恒安？

你講親我都唔識

lake sliver？

屯門你講到馬鞍山做乜勁

又唔洗咁光明正大既

仁政街

鄰近新墟街市，要搭電梯上嘅嗰間

係邊間

已經有預感

半自爆啵師兄

因為多巴話係細舖，所以我將所有超級廣場排除

西鐵部又會知東馬鐵d野
十分不安

你應該識我個間副記

你又知東鐵個邊d野

程式巴打啊

原來係咁

何以見得我識東鐵嗰邊 d 野

我話你應該識得我個間個副經理啊

佢之前喺我嗰間做過
否則我應該唔識

應該係 除非唔係

同自爆有乜分別

仲諗住睇下係邊個黎添

你覺得係邊個 講特徵好啦

屯門某餐廳

有乜特徵我都唔係好記得
但好肯定嘅係應該有戴眼鏡 (因為咁多個畀人調走嘅副記都係戴眼鏡)

一個就 15 年暑假嗰陣調走
一個就上年差不多年中調走 (呢個同佢唔多熟，好似係去左石X)
一個就上年 9 月辭左職

寶巴黎咗屯門

大鋪一間鋪有幾多個副記

呢幾個全部本來都係喺我嗰間做 STM 先，跟著先升上去做 ASM，然後再調去其他舖/走人
計埋本來就一直喺度做嘅副記，最高峰有 3 個副記
而家得番一個

傻既 呢啲野可以改嫁姐 仆街既咪逐日幫你扣返囉

我同你講啦 咪撚理佢 食飯休息都唔洗打卡 因為佢咁講得 佢九成會手動扣你時間啦
仲有 辭職可以即日通知 如果佢大你話要7日 你話:ok 黎緊7日我都唔得閒返唔到bye!

我果間46

跟勞工法例 一日內返夠6個鐘 就有最少30分鐘食鐘（有薪時間）所以啲仆街經理為左慳果少少人工洗費而犯法 就告鳩佢啦
有木凳坐呢單野真係開始推行 但只限收銀 同埋得兩三間鋪試行緊 有排都未撚到全部鋪

買凳都要本
肯定有排

屌而家翻狗會三個鐘都有三個字又有得坐
翻惠康諗諗下先覺得而家好唔對路

所以要影低份TAS睇佢有冇做手腳，唔識嘅可以上嚟問巴打
佢手入扣錢其實可以去勞仔告佢

TAS 係咩

如食飯真係有錢 我就真係唔撚拍卡

見你細個當你唔識野

不嬲食飯都唔打卡 彩佢都有味

我嘅做法係自己都 Mark 低番 d 打卡記錄，然後下個月頭就拎著 d record 同佢對

例如咁樣：

每個月2號左右會有份嘢畀你簽，到時你就知

全職表示wfc

中石化 用埋油卡的確幾抵屌

一定要check清楚
想當年 一個月有20日都係遲到

好似又分垃圾

自從我知道早咗番係唔計錢之後
日日都遲到
由幾分鐘至半個鐘不等

叫間公司搵人打卡都得嫁啦

我自己都係鳩簽，反正自己confirm TAS ,但耐唔耐會有ptsa 嚟追數

北角健威百佳變左惠康既

用開esso ，減$2先入

我廢事溝油用曬中石化先

我地嗰度差啲畀人分咗一千pack藍冰

有傻仔做錯分貨？

賣到執粒

Mark down 1蚊pack啦

支石化啲油站好唔就腳

有無巴打會番工𥄫人妻

經常

好正 有好多

多數大佬做 我好少會做 不過大佬做15分鐘 我做就5分鐘計 例如ptsa 10:03返工 我會計佢10:05 大佬就當佢10:15返
試過有次佢編我10點返工 我0930返 0930收 佢唔撚比飯錢我 當我1000返 屌佢老母 自此我有遲無早

有個經理教我目及人裙底 superstore鋪沿鋪邊係黑街磚 可以反光見到學生妹裙底

巴打搵到工未

舊鋪就唔得
但通常係cctv入面望

咁你有無𥄫到

試過反早十點計我 12：00

惠康都有變態佬

有時坐喺地下散貨都會唔唔小心

唔信個經理會唔會比我呢啲pt 仔轉時間返工呢
而家個時間好唔就手 原本諗住ok
但原來會搞到我夜晚好趕

我正人君子 呢d野我唔會做

我直接俾埋我返到嘅時間佢編

我未試過喎，真係𥄫到

乜ptsa唔係每分鐘都計錢咩？
點解早返會唔計

例如佢編更係1000-1800
如果你0945返去，咁0945-1000都會冇錢

咁如果個日無編返工 但係又返左
咁計唔計?

Pt好唔好做

無編梗係唔計
如果唔係樓上啲師奶放假得閒落黎打下卡點算

當然事後可以編翻

奴工 其實都可以 暫時我覺得都好做

今日反工？

睇店鋪，同事

但我又真係長期有時間就番. 完全無交過更

如果冇編更但係有打卡, confirm TAS 時會highlight咗，正路會幫你計返工時，除非佢玩嘢

聽日

屌原來一直打錯字

次次都係臨時經理叫救命要人返我先返
但係更表無寫我返

可以tas補反
更表只係有d仆街洗曬tas紀錄時用

而家upgrade左無得洗

難怪而家 d 記錄咁齊全
以前一個月總有幾日嘅記錄係畀人洗走晒

番工先嚟咁撚凍
屌，唔想執奶櫃

早上先送奶

戴手套

各位大佬 仲有冇咩可以提點下
費事比人呃

畀人呃多兩次就醒

反工mark下時間

而家返工 得閒嘅過黎撞下我

今日真係好得閒
收幾點

我會落丨ㄱ一一丨丿

鴨記買野

未開始搵 放下假先

今日我又遇到嗰個應該係慣性到惠康呃米嘅八婆
條撚樣成日都去 Mark Down 架度搵過期貨
搵到之後就攞嚟畀你，跟住就問係咪有包米

各位巴打有咩對策可以對付呢 d 人
屌你老母臭閪，好撚煩膠
佢今日仲要喺我地分緊貨嗰陣走嚟煩我

其實過咗此日期前最佳應該唔當過期，除非佢可以證明件貨會食壞人

無架啵.咁真係執到有野送 無得唔比

我以前店都有呢d

試過冇俾投訴我

通常我都冇畀，除非佢問到
但重點係呢 d 人好撚煩，成日做做下野要專登去米台攞包米畀佢地，正一麻煩友

我有諗過搵到d過期貨擺係一個位
再叫啊媽扮唔識我 黎搵返件貨拎返包米

俾包裕品王19米算

可以本身香港人特質都係

咁同佢地 d 呃米嘅人有乜分別

諗過姐
但係送埋d 19米就

堆細米次次都好想整9爛佢等送唔出

都叫有幾啖食下

我地好似唔係送米

唔送

上次有隻廢老想R着數
：呢個過咗期喎！
：哦！唔該！
：就係咁ja
:係呀
跟住行開咗

有d要一件都唔心死的

弊在個八婆係問我「係咪有包米送啊 」
如果佢係好似呢個廢老咁[size=5]「就係咁 ja」[/size=4]就唔使咁煩

我好大方
佢話送我咪送 有時d 19客話幾多幾多個果
我信佢架 數都唔數

我全直接答佢冇喎
睇佢有幾厚顏無恥

又唔係自己嘅

廢是養成啲蝗蟲R着數

我都成日喺樓下間惠康搵到過期貨
搵到個姑娘都認得我
但係我一包米都冇問過佢地攞

聽講440今日存貨

凍到

邊間

事實係有人專搵呢d過期野

呢份工都見證到d香港客幾麻煩
同事幾醜惡

美乳
Date code又轉左方法啦

今日番學，唔關我事

我個間好似借左人去

存貨好拎討厭

應該唔洗再存貨

臨走前兩日存貨

應該我last day前都唔會再存

呢d野講唔埋嘅

出咗三月存貨schedule啦

我決定下次存貨唔返
上次存貨班撚樣放假放得咁開心

三月應該有凳坐

上年存咗兩次
好彩暫時未收到通知要存

交左信？

收銀凳

Btw: 係

有無留你

佢知留我都冇用

心情如何

解脫

好撚後悔lastday無射波

巴打last day咗啦

我個間個個都last day左

休息兩星期後先搵工 而家諗下搵乜工好 唔可以再好似惠康咁 唔會比自己搵完黎後悔
有諗過之後去做一兩日兼職玩下 不過當然唔係我last果間鋪 緊係揀好做同多熟人果間 我做過好多間

Btw 已經唔係惠康員工 介唔介意我係到吹下水

有冇車牌 去做下揸車

去個旅行先

我遲啲可能做住pizza仔先
有26牌
46未夠3年

個個都轉工我都係
同轉左科

真心講既係而家仲有幾多人做惠康

我

我都仲返緊
節瓜巴唔係話唔做啦咩

我都仲做緊

Core嗰機個都走曬

做緊 +1

無好路數

老實講無20k up我又唔想過檔

惠康咪又係用時間換錢

講起上黎我都仲係度諗辭唔辭職好
雖然係低人工但係勝在夠時間自由 話翻就翻咁款

我日日準時收工

咁好

爽死

琴日打黎問我係咪去緊簽約.我心諗拒絕左

法國依家好似行行都underpaid咁

你情我願嫁姐 你覺得underpaid你可以唔做

譚仔呀姐都萬5/月

人地辛苦你唔知姐

點解巴打好似返得好輕鬆 唔係好辛苦咁

同係牛奶公司 😅

幫fd問

萬寧執貨一個月12k-16

其實係咪有底薪

因為我真係翻得好輕鬆

你就好 我做ptsa都覺得有d辛苦
唔想做

睇心態嫁姐 識幾個副記 返十個鐘做兩三個鐘野 啲野留晒比人做 咁咪輕鬆囉 但就比人背後講閒話
一係就同啲細既一齊做 做到仆街咁 咁啲細就服你 但就辛苦自己

我就係拿揑左係啲中間位
唔洗點落力但又服到眾

又星期四
好彩就嚟唔洗再上

痛苦一天

仲要回瑞士糖呀你老闆

幫雀巴倒數

轉去邊

早走早著啦 而家係屋企煲緊劇

仆街啦
我今日唔夠人要臨時做收尾

一放工打卡走人，理撚得佢

裸辭

點半都未有一點牌仔

一早收左工

大家咁話

做full time做到你咁舒服

仆街 而家收工

16應該係ot價黎

我相當好多都係前者
細鋪後者多

咁舒服又點會仲做緊

唔 自

你係咪每日收工都可以返屋企睇到夜晚tvb d電視劇

我睇Netflix

低質撚表示無tvb人生無樂趣

人睇既咩
星期日J2最好睇

除左新聞之外，已經好耐冇睇電視

又到星期六
點解時間好似過得咁快
份 FYP 做得少少野跟住又要番工

因為你真係好慢

我都好多野做 依家半放棄狀態

又一天星期六

好想快d到去四月中

4月中搞咩

可以hea

屌奶星，我一邊開機一邊聽電話，
點知入去寫字樓見到條柒頭喺度編更都唔聽電話，
學乜撚嘢人做經理

廢老Sm

經過唔理

雀巴捱多廿幾日

下兩個星期荔景booth有冇人被徵召
好似17號開始

Bazar?

Bazaar

好似係 BASSA 先啱

唔係sm ,不過都係廢老

佢地9叫做booth 屌
我asm星期四晚先講話 屌你老母邊撚度有人 仆街咁既呢間舖執柒算啦

係Bazaar

呢d通常一更直落

上次去好撚hea
仲有個靚女tm

通常好快都會唔做

圖呢hi你

攞咗佢電話之後我部電話壞咗

無圖無真相

開鋪名等巴打救伯母啦

某間裝修大舖

去起底啦

講埋邊區啦hi你

九龍

無印象邊間裝修緊

係MK？

已辭職

恭喜

咩post

咁快

係機場等上場

去邊呀
玩得開心d

Taiwan

7點機 等到發毛

朝早7點？

搭通宵巴咪得

麻煩嘛 同埋有得入lounge 唔洗驚

Lounge任食早餐 普通 唔太好唔太差 但夠清啖 我中意

台妹

已經好耐無食呢類早餐

你又知我係邊個

改左名姐

台妹真係好好人

食翻兩件先好翻黎

食lounge 有米

辭職未

未 考完試先 5月啦

AE卡有得免費入

台妹堅正

下個post叫咩名好？
你今日存左貨未 ？

你今日辭冋左未

脫離地獄

未

做得咁舒服 唔急啦

翻工好不安

點解

I mean個名改「你今日辭咗未 」

又要等收工

返工等收工都不安

又要諗食乜好

唔返屋企食？

不嬲出街享受生活

返工已經夠攰
俾我真係死返屋企算

翻工放工訓醒再翻工 咁樣人生仲有乜意義

辭工啦

Lunch食乜好

我翻工暫時都仲叫有啲樂趣

咩區
附近有咩食
等我幫你揀

個post靜左好多

呢排屋企有事 工又冇翻post又冇乜追

趕住做 FYP，冇番工，又唔得閒上連登

啲人走曬

基本上講得出既都有得食
但係我唔會俾機會你起底

好想快啲last day

個個都就quit

成個post死淨我一個

我都仲返緊

圓仔係新巴定改左名

改左名
我改d名黎黎去去都圍繞一個人

女歌手黎

仲有既

又要諗今日食乜好

好撚多牌

真架？
今日我要返工啊

節瓜巴打做左幾耐

兩年

成班人企曬係收銀 又唔肯落貨場幫下手
抵你班仆街做天光

今日唔知係咪無乜精神 搞到心情麻麻
係咁聽到家姐把死人聲吱吱喳喳
又乜又柒
好撚炆

慣撚咗
貨場做到仆街一定冇人幫
收銀冇人㩒個鐘就得

女權一定大過男
屌

無工番呀

永遠豬頭骨都係男人哽，
班女人稍為做多少少都喺度屌鬼
又影相又柒

裸辭左份sales
搵工啦

我個問個收銀張改曬位
依家改左左邊電腦 右邊係過機個個位
邊個咁叻發明呢個設計岀黎
知唔知咁樣好唔方便
之前係係左邊拎貨過機 之後擺去右邊
依家嘟完d貨又唔知擺去邊 因為根本無位擺
放錢個個盤又低 根本就唔符合人體工學
成個設計都麻撚煩

打算搵咩工

全場牌只係散左一半

6點幾已經上曬

翻到屋企諗緊宵夜食乜好

仲要whatsapp group報串

咁快？

不嬲都話我呢度好做

2點3先收得工 仲要係學車先姑娘畀我早走

仲睇緊呀 .有咩介紹

政府工

巴打咁快學車

等緊in aco

岩岩見到個廢老揀左個爛蘋果.幫佢執左佢 同佢講個個爛.
佢叫我擺番低.我話爛既 條垃圾竟然話爛先好食
我一走左佢又即刻擺番低 .點解呢d垃圾仲生存到

老野零舍包拗頸 我阿麻又係咁上下

Aco好多人爭
有無諗過考消防救護

考完aco先算

香港d廢老品格差到

宜家學車好貴

體能好難喎

好彩早幾年考咗

仲未學.好貴 唔想學

咁咪唔好學囉

消防救護真係要操

要考就快d

不過香港揸車真係多痴線佬

無錢 無工 無得學

就嚟失業

下個post叫乜名好

存貨先定辭職先

辭職

琴晚發夢夢見入呢個post
見到雀巴你改左名
改左個中文名

咩中文名
速鳥

巴打你幾歲？ 好似好多經歷咁

去完旅行返黎啦 洗左萬三蚊
未有動力搵工 抖到三月尾先 過左四月加薪先搵工
我都諗住學車 你地有無推介？

好羨慕啊！

唔記得咩名 五個字

有乜好羨慕 你都得

我有介紹

又要柒到夠鐘等收工

無時間無錢
本身自己都多野做
一個星期返2日俾家姐罵點解返咁少
同佢講我有野做 佢都唔會理你
話再返咁少就唔要你啊！
不過我唔會理佢

我都係一星期番 2 日

返緊學既話 一星期返兩日都正常
我果陣係屋企比學費 其他我自己搞掂
果時做lab helper $60/hr 8hr per week + part time tutor $200/hr 2hr/4hr per week

讀到中學以上既點會去惠康做pt嫁 我果陣都屌走左兩個讀緊U既PTSA 叫佢地去搵份好D既part time

睇黎巴打你好多人用 彈啲黎

20-25
唔講咁實，好易畀人起底

我之前個師父都唔錯嘅
但而家應該要3xx一節

我都係20-25 但你連車牌都有埋 酸

sor 我已辭職
認真 因為我當佢地係朋友

岩岩行過有牛既superstore 個場屎坑到我笑收唔至聲
利伸無圖

到

李X駕駛學院

18歲已經考
遲下考埋的士牌得閑做下替更

(良心)百佳5kg米，賣HK$10

呢個正 我試過得一兩隻牛仔用𠝹刀挑翻佢出黎

其實有牛仔個食唔食得
會唔會屙左d卵係入面
好不安 點解會有呢d係入面
買真空好似安全d

執一執圖就掃到米枱大把牛

上次執圖執左成個下午+夜晚 12點先走
點知第二日話張圖係錯 要重新執
好彩個日唔洗返

巴打見到你睇廣州撞野既po

好恐怖

無驚無險又一day

諗緊apply新鮮食品主任好無 之後去屌鳩個leo

走副記 做主任

office post黎 唔係鋪頭 不過唔知人工幾多
其實我都係講下姐 唔想返牛記 呢間公司太仆街

應該都唔會高得去邊

如果有後生仔做sa我都會叫佢快d走

有冇link

少過副記

副記人工唔係好高姐

搵小d做office都幾好

要四圍走有好有唔好

有雙糧但係應該無bonus

攰撚到

副記雙糧+bonus有無6皮野

成日都好眼訓
好彩唔洗返工

有

好彩就嚟唔洗再返

我都有啲想搵工 但係又懶得搵

辭咗先

得閒都打下PS4

咁你呢世都唔洗轉工啦

咁又唔係咁講既

唔好俾哄多藉口自己好喎
同肥婆唔減肥有乜分別

惠康呢個pk公司係一定要走

呢頭講完 機會呢頭就黎啦飛雲
28k opportunities 媽呀 好感動呀

可以去try

goodluck

成世仔未試過見工有人唔請
希望今次唔會係第一次

失敗過無數次
多數係政府

Good luck

聽講呢啲位都係內定多
僧多粥少
不過佢俾我in當自己有翻咁上下都開心既

屌！明明 block 9 咗佢 d 廣告點解隔咗一排又出現番
見一鑊就屌佢一鑊

個家姐成日係度行行企企
又唔肯執下自己條街
佢條街要執圖又唔早d搞
等我散曬成條麵街油街諗住抖下 就叫我同佢執圖
屌你自己一個執唔到咩

你係咪留過言？
無嘅話唔會彈岀黎 好似係

撚有$13090，佢係咪話埋100個鐘ot

我都全日行行企企

我日日都係

你班仆街

返工hea到收工

搞撚錯

我個度有個ptsa返左半年乜都未識做
連散貨都唔識 依家仲要做埋佢個分

1001
開新post

扮唔識啫

開新post 但係個個都走曬
仲有人咩

你囉，自己單機

我咪人囉